哈根大師定movenpick

哈根大師正評
Movenpick負評

Movenpick 好難食 藥水味
哈根大師完勝

dreyers 曲奇味

Movenpick

dreyers細個都幾好食不過大左食返無咁好食
Movenpick 邊隻味似藥水
哈根大師我覺得偏甜

dreyers曲奇藍莓芝士同士多啤梨

movenpick vanilla有籽完勝

藍莓曲奇勁撚正

加左價呀屌
見賣八十幾蚊兩盒

之前試過90幾三盒

超好味

Movenpick 係外國食 平到仆街

其他口味呢

Espresso 同檸檬雪芭都正 不過轉咗包裝之後冇再出 而家食vanilla 同tiramisu 多

Movenpick 嘅朱古力
好似食梗排朱古力咁

之前yahoo團購都好平
$199
有兩盒大，三盒中同三盒小(7仔$25盒都要)
仲要送個袋

推

一定係Movenpick